我打算成立一支革命軍

我可以做領袖成立一支革命軍打黑警，帶領香港人走向民主和自由。我目前唸到可以請雇傭兵，合適人選有新疆人、西藏人、大陸死士、南亞人、越南人。武器上已經搵到黑市，我計過我目前資金只能支撐10-20人的游擊隊伍。

光復香港
時代革命

武器？

因住黑警轉頭黎敲你門，叫你起身痾夜尿。

真係成立左先啦。你成立我日日課美金比你又點話...

+1

等你

都冇槍
有意思咩？
diy大量出產先夠用
都要三個月啦

拿, 發夢既野, 合法既, 我支持你發夢, 有D咩唔好咁張揚, 夢既內容係好私隱架